通常女仔話自己有男朋友有幾多成係真？

約過個女仔出過幾次街，再約就話有男朋友唔想同我單獨出，重話岩岩開始，其實係藉口定真。
其實佢就算有男朋友，係咪直接講唔想再同我出會好d呢。

人地都講到咁白好心你咪撚搞人啦毒撚

咩搞搞聲啫

死狗公

咩狗公啫

有咩必要呃你有
除非你好煩

真定假都好 佢想你收皮

真唔真都好 起碼叫無呃你
佢真係對你無興趣 唔比希望你
唔洗晒大家時間

相反 最仆街係有男朋友唔講
又比你請食飯 送禮物個啲

毒撚真係好恐怖

通常扮無多

點解會覺得係藉口？
講到明有男朋友，你就咪煩啦

D女又係幾仆街既
唔想傾一係直接講. 你唔岩我. 一係BLOCK啦
咁多藉口

放手啦，對你有興趣就有男朋友都話無啦
講到明就知無機會

毒撚咩思維
人地明明比個落台階你等你唔洗柒

人地同我1對1慶祝生日嫁

你理得人係真定假
真既 即係唔想你做第三者
假既 即係對你無興趣 無都話有囉

要人直接就係毒撚咩
兜乜圈. 直接講又唔會覺得柒 除非毒撚柒唔起

係班姊妹面前就講自己男朋友幾好幾好
係異性面前就有咁衰講咁衰
呢啲女人就要小心

因為樓主矮毒柒，靚仔嘅話就算有仔都話冇仔啦

有男朋友都同你單獨出街
9成9騎牛搵馬
不過樓主你連牛都唔係遮

your face your fate
見到樓主條肥矮毒撚咁柒
冇仔都死口話自己有啦

我就係想講直接d無問題

睇人 但無論係咪真都唔想你再煩佢 收手啦

利申：絲

佢講得呢句已經係底線 有d再小器既會block埋你 唔好踩界

咁同你講有男朋友又有咩問題?
費事你仲等佢回心轉意